% Licencia
% \cleardoublepage

~\vfill
\thispagestyle{empty}

	
	\textsc{El título de su tesis}
	
	\textit{Subtítulo, si lo tiene}
	
	Su Nombre
	
	\noindent Este material está publicado bajo la licencia Atribución-Compartir Igual 2.5 (CC BY-SA 2.5 AR) de Creative Commons Argentina. No puede usar este archivo excepto en conformidad con la Licencia. Puede obtener una copia de la Licencia en \url{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/}. 
	
	\noindent Visite Creative Commons Argentina para conocer el lenguaje específico que rige los permisos y limitaciones bajo la Licencia. % License information
	
	\noindent Puede descargar ese documento de la siguiente dirección de Internet:
	
	\noindent \href{http://REPOSITORIO.unam.edu.ar/}{http://REPOSITORIO.unam.edu.ar/}.
	
	\noindent Este libro fue escrito en \LaTeX , un sistema de preparación de documentos libre.
	
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.1]{imagenes/logo-unam} \\
		Copyright \thinspace \ccbysa \thinspace  2019 Su Nombre\\
		\includegraphics[scale=0.6]{imagenes/cc_by_sa.png} 
	\end{center}
